\begin{center}
\index{Nu är det jul igen}
\subsection*{\large{Nu är det jul igen}}
\end{center}

$\parallel$: Nu är det jul igen,\\
och nu är det jul igen,\\
och farsan ligger under sängen. :$\parallel$\\
Och det var inte sant,\\
men det var intressant,\\
för däremellan ligger drängen.\\
\\
$\parallel$: Nu är det nu igen\\
och nu är det nu igen\\
och däremellan kommer sedan. :$\parallel$\\
Och det var inte sant,\\
och det var inte sant,\\
för däremellan kommer medan.\\